個市冇力上 係時候做淡

如提

收到

分注加沽 29000一注 30000一注 31000一注 太長我唔打了

準備殺新牛 跟

清sick ball

又係引牛格 入熊先

加沽時機

入近熊啦 仲加咩沽